他很高興看到自己的前四分衛成為教練。 超級碗亮點:海盜慶祝奪冠，湯姆·布雷迪獲得MVP德斯·比勒，馬克·馬克斯，查克·卡爾佩珀2021年2月8日華盛頓郵報 
 直升機飛行員經常喜歡像滑雪者上山一樣爬山，在地形上來回穿梭。 車禍後，他們說我沒事。 我不是。 艾琳·蒂爾尼2021年2月4日|戶外在線 
 它們上升到大氣層的平流層。 空間站傳感器看到了奇怪的“藍色噴射”閃電是如何形成的，瑪利亞·特明，2021年2月2日，學生科學新聞 
 隊伍移動緩慢——通常情況下，貢多拉能容納八個人，但在新政策下，團隊之間不允許來往，所以貢多拉上升時通常只有一到兩名乘客。 美國最富有的滑雪小鎮對COVID-19的處理說明了這個國家|盧卡斯·伊薩克維茨| 2021年2月1日|時間 
 上週末，看到該公司的火箭從飛機上降落，並在第二次嘗試中進入軌道，真是令人印象深刻。 火箭報道:星際飛船將離岸，藍色起源可能在4月發射人類 
 在亨利二世的統治下，馬歇爾的地位繼續上升，國王用土地、妻子和爵位來獎勵他的服務。 英國最偉大的騎士讓《權力的遊戲》相形見絀威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸 
 相反的現象也會發生:被忽視的作家在死後才成名。 小說的誕生|尼克·羅密歐| 2014年11月27日|每日野獸 
 還有一些人的嗓音很好，但還沒有在事業上取得巨大成功，也沒有在主流社會獲得異乎尋常的人氣。 Mariah Carey是最後一位傳統天后|Phoebe Robinson | 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 甚至在你踏進城鎮的宮殿，登上宏偉的樓梯之前，這種轉變就已經開始了。 皇家學院想讓你完成這個藝術品|Chloë阿什比| 2014年1月24日|每日野獸 
 他的反對者反對的是推動這位吸食可卡因的多倫多市長升官並生存下來的奇異邏輯。 Rob Ford如何贏得連任|Ivor Tossell | 2014年1月3日|DAILY BEAST 
 一個穿著制服的高大的幽靈出現了，彷彿被施了魔法，他向我做手勢，要我登上那宏偉的樓梯。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 一邊隱約可見一個巨大的坦克，一個搖搖晃晃的木梯邀請探險者登上坦克的邊緣。 塗料| Sax侯麥 
 列車長站在站臺旁邊，準備在迪奧蒂出現時上臺。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 我兩邊各有一名警察，我穿過彎彎曲曲的走廊，最後來到警長的私人辦公室。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 基督教在登上凱撒的寶座之前註定要經受最後的考驗。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅